法國佬都識接時代革命

LIVE聽到

咩live?

幾時叫「時代革命」？

記者叫光復香港, 拉頭Banner嗰堆接時代革命
嗌左3次

五大訴求

法國 We Connect

法國巴打
個記者識廣東話
好堅

playback 29:50 睇法國佬一齊嗌